香城aoc 民兵vs條頓武士

畀你爆人口嘅民兵又點？人地條頓武士兩刀就殺一隻
你連人地啲血都扣唔到

你要嘅係起箭塔搵弓兵做掩護，玩拉打呀

邊有民族嘅步兵正攻條頓武士嫁
你估你係日本武士有兵種加成咩

你有投石車弩炮同遠攻先諗正攻啦

推

不留守，不被捕

遊擊咬屎忽，暗角屌屎忽，死磨洗屎忽